男仔一矮就已經輸好多

男仔無170 都唔知可以點溝女。。
女仔揾男朋友既條件 永遠都揾高
矮仔無論點做gym 點叻都好
永遠都係會輸比其他高人

利申 168

有冇人介紹增高方法 已經成19歲

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

啱呀 我好明白
利申190

駁腳

男仔身高=真實身高+荷包厚度
女仔外貌分數=真實評級 +（胸部上圍-下圍）

係你自己on9
今日先見到條仔160唔夠拖住條170既女,條女仲要幾正

利申自己190同我條女正過佢嗰條女撚多

你咁on9一定無女

自卑狗 死廢青

其實係

只係想講矮仔輸係起跑線。。成班小學雞係度鬧人

邊關事 比d自信啦

我都有女啦

利申：158.5

我150都有女，樓主你加油

矮到咁 啲女反而覺得可愛 寵物狗咁

男友矮我5cm 睇你好唔好彩姐

輸？我180都冇女啦

我140都有女啦 垃圾

小弟1.53

世事無絕對
我識條囡佢要求就係唔可以超過160
因佢得148

關閪事咩
有矮過你既女